點解國安法一過個市升到仆街？

證明大戶散戶都信國安法

因為連登仔睇好7500

有錢賺無人反啦

擺明有人托市

上個月都仲可以話托
呢兩星期唔係啦

我都覺得唔係托

升就話托 跌就話正常， 真係公你贏字我輸

用股市升跌黎judge是非對錯你都幾反人類

同連登廢淡對賭實贏是常識吧

邊隻字話judge對與錯

連登仔應該用牛黎對沖自己既行為

真金白銀用錢嚟托市

點解你唔問點解香港自治法一過個市升到仆街？

認真:因為蕭生講過,過咗就樓股都會"深不見底"的

蕭生好嘢支持蕭生

有連燈無窮人

升到上3幻點轉職藍屍 上3幻5轉職紅屍 上4幻轉職紅衛兵 個個聽黨話跟黨走

用2500億托一日？仲要今日QQ都未升

今次唔似托市, 似係中共海外資產回流避制裁

個個話跌咪升囉
好簡單的道理

其實咩叫托 佢日日托無限托仲叫唔叫托

QQ帶頭升左啦， 獲利再買舊經濟股

市升就叫托托到上4萬點都係托

負評連燈仔不願面對現實

上星期四走左蝕左一浸
等下一波回吐再一棍買落去
等上3萬

你地忘記左最重要既大陸條水喉粗左好多
又msci 又富時，仲有fdi定咩叉野i又放生，真係水浸

原本諗住會7,8月會跣一跣，見唔對路，真係咩鳩股破位都買左先講

自己睇數啦on9
呢幾日托嘅量係上個星期嘅幾倍呀白痴仔

因為啲錢喺美國嘅大陸人驚制裁
先拎返嚟香港
諗好方法先再走

2000幾億性交

你唔好同我講話係大芋入市

恆指升到4萬點都叫托

你認真定假膠係托緊 有玩開期指都知呢排有幾癲
同埋托唔係托全日嫁 喺支持位托幾分鐘就自然有散戶幫手一齊托

連登仔：唔似我咁，升就唱好，跌就唱衰

樓主擺明假膠啦
引你幫手推post
日日幾千億唔識睇

反而要睇佢咩位開始托 應該可以當支持位用

內循環呀 所有資金回流單機呀

自己諗咩意思

怎麼才算不托市

1.北水不能買港股
2.大陸不能升市中
3.即使升市，大陸不可以立有關國安法例
4.務必遵守以上守則，否則即使你不小心升市了，連登也會說你是升之不武，說你是靠運氣，說你無恥。連登仔總是可以找到一條理由來說明你不應該升市。

點禁出黎ga?

喺美國抽返啲錢返嚟香港買股票咪升

推 7.11-12 初選票站List出爐

入十萬蚊

搵緊對手 搵唔到一直夾上

有好多估值超晒頂 但都仲有一部份估值仲係低

佢係咪藍籌？

十個煲，而家玩緊爭（鄧）仔音樂幾時停無人知

唔升邊有位派貨,當個市係莊家股就明嫁喇.

走晒資去晒美股
理撚得佢托到上天堂

華為中興兩間嘢畀人制裁

中興冇晶片搞

佢啲股價都好似食咗春藥咁

轉走mpf個投資組合呀

要你滅亡，先令你瘋狂！